有啲野係要企返出嚟睇先知

當局者睇唔清 會覺得好疑惑同迷惘
但當睇得清嘅時候又好鬼死hurt
好多事實真係好殘酷 但又唔可以唔接受 真係好辛苦
唔知又要用幾耐時間去治癒